銀行打工係咪靠關係

自己唔係果行，見身邊越黎越多朋友都係跟朋友入去做
但見佢地職位唔係高，頂盡都係senior sales咁

係

除非做投資銀行quant/quant dev/developer/Business Analyst會少d靠關係，多d靠實力

紅字no agger

如果有父幹係做銀行經理就好，應該好熟路
銀行sales仔好似冇前途

Bank sales 基本上好天斬柴落雨燒

但搵六七雞一個月都穩袋咁濟

銀行普通sales一個月唔係萬零蚊？

唔係有commission?

聽過Teller掂到兩皮
Sales應該平均都過兩皮啦
Cs仔就唔知啦

靠扑野

BA 靠實力